# Chinese translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2025 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Oasis Pioneer <oasis-pioneer@lenovo-ubuntu>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-04 23:10+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-10-04 23:11+0800\n"
"Last-Translator: Oasis Pioneer <oasis-pioneer@lenovo-ubuntu>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: Src/TerminalUserInterface/TUIPluginPage.CPP:10
msgid "Plugins Manage Demo"
msgstr "插件管理演示"

#: Src/TerminalUserInterface/TUIPluginPage.CPP:15
msgid "Plugins Manage"
msgstr "插件管理"

#: Src/TerminalUserInterface/TUILogPage.CPP:10
msgid "Log Manage Demo"
msgstr "日志管理演示"

#: Src/TerminalUserInterface/TUILogPage.CPP:19
msgid "Log Manage"
msgstr "日志管理"

#: Src/TerminalUserInterface/TUIManage.CPP:84
msgid "Styx Studio"
msgstr "冥河工作室"

#: Src/TerminalUserInterface/TUIManage.CPP:88
msgid "Demo Announcement"
msgstr "演示公告"

#: Src/TerminalUserInterface/TUIManage.CPP:97
msgid "Error: Page index out of range."
msgstr "错误：页面索引超出范围。"

#: Src/TerminalUserInterface/TUISettingsPage.CPP:10
msgid "System Settings Demo"
msgstr "系统设置演示"

#: Src/TerminalUserInterface/TUISettingsPage.CPP:15
msgid "System Settings"
msgstr "系统设置"

#: Src/TerminalUserInterface/TUIStatusPage.CPP:27
msgid "Token Count"
msgstr "令牌数量"

#: Src/TerminalUserInterface/TUIStatusPage.CPP:32
msgid "Plugin Count"
msgstr "插件数量"

#: Src/TerminalUserInterface/TUIStatusPage.CPP:37
msgid "Run Time"
msgstr "运行时间"

#: Src/TerminalUserInterface/TUIStatusPage.CPP:62
msgid "Running Status"
msgstr "运行状态"

#: Src/TerminalUserInterface/TUITokenPage.CPP:6
msgid "Bot Token"
msgstr "机器人令牌"

#: Src/TerminalUserInterface/TUITokenPage.CPP:7
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: Src/TerminalUserInterface/TUITokenPage.CPP:9
msgid "Add Bot Token"
msgstr "添加机器人令牌"

#: Src/TerminalUserInterface/TUITokenPage.CPP:37
msgid "Token Manage"
msgstr "令牌管理"

#: Src/Main.CPP:28
msgid "Startup Failure"
msgstr "启动失败"

#: Src/Main.CPP:29
msgid "Do Not Run This Application Repeatedly"
msgstr "请勿重复运行此应用程序"

#: Src/Core/System/SingletonInstanceControl.CPP:22
msgid "Application Already Running"
msgstr "应用程序已在运行"

#: Src/Core/System/SingletonInstanceControl.CPP:25
msgid "Unable to Create or Open Instance Lock: "
msgstr "无法创建或打开实例锁: "
